有無人屋企有床蝨問題困擾？

成日發覺成身好痕 某D位例如腳
手指公同食指中間位 頸 背 成日R到又紅又腫
一撻撻 有d位就好多一粒粒紅點
尤其是夜晚成日痕到訓唔到
但搵哂成間房都唔覺有床蝨足跡？
究竟我係咪自己皮膚有問題？

蝨係好細隻要強光電筒先睇到嫁

之前試過 你可以徹底檢查你張床 包括床單 床褥底 啲蝨會痴係個啲地方 我個時拉左張床出黎 連床邊地下都有好多隻，禁死左之後有臭味就肯定係蝨

如果真係發現有蝨，小心會連啲衫褲都痴到，因為佢地繁殖好快，同埋鍾意痴衣物。

佢地無足跡架，你身上有一排紅點就100%係

佢地生仔生得好快，要盡早殺哂佢地，如果唔係好麻煩，會殺極都有

我之前去意大利，住完啲印度人開嘅hostel之後，就帶咗返香港

最尾我去左買床蝨三寶搞咗成個月先搞得掂

我嗰陣仲買埋蒸汽機蒸下張床同埋d衫，先搞得掂